請問今晚你就死(狗隻#321330)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

對12位送中手足冷嘲熱諷

【還債減磅搬離廿年居所】59歲黃秋生台灣搵食重新開始:香港擁有嘅嘢冇晒 有咩辦法唔離開

分化香港人

拜登遲到仍赴ATM領錢 專家辯護：時間更有彈性

撐弱智蚑那祖北京拜登,反Donald Trump

踢爆 港警早已掌握出海等通話紀錄 疑港中勾結將12港人「賣豬仔」

認為賤賊「賣豬仔」將12手足送中行為合理

推！

5毛 垃圾黑警